約女出黎食飯，出到黎見到條女係猩猩，你走唔走？

唔走：做個朋友啫，去唐樓cafe食埋餐飯先走
走：貨不對辦，根本第個人，求奇作個原因/離遠見到已經調頭走

佢哋班青頭厹諗住女猩猩都有閪
照上食完飯有得蒙頭入閘

點知比人呃完錢又無得屌閪 發爛渣

豬肉都係肉

我->即走

走

睇原意係想做乜啦

你而家係同『朋友』食飯，唔係去叫雞，即走會好衰

但個朋友用假相

毒撚比較有禮貌唔會傷害人

你都唔想約人出嚟人哋因為你樣衰彈你鐘㗎

食餐飯就走

正常都會走

乜望住佢個樣仲可以食得落飯咩

我覺得班男人好多都係出於風度諗住好好醜蜃都食埋餐飯啦
你以為自己可憐緊佢點知原來自己先係水魚
邊有人諗到咁既樣都可以搵人笨柒

現場屌佢老母先走

即走

呢d自信肥底美女 唔係咁易撞到

同佢打鋪「猩猩拆樓」